## intent:greet
- hey
- allo
- bonjour
- salut
- bonsoir

##intent:aurevoir
- bonne journée
- à bientôt
- bonne soirée
- à la prochaine
- au revoir
- non merci
- merci

##intent:affirm
- oui
- bien sûr
- en effet
- bien entendu
- c'est correct
- ok
- c'est noté
- merci
- parfait
- génial
- cool
- pourquoi pas

## intent:deny
- non
- jamais
- je ne pense pas
- je ne crois pas
- impossible


##intent:jesuisunrobot
- Est ce que vous êtes un robot?
- Êtes vous un robot?
- Êtes vous humain?
- Est-ce que je parle avec un humain?
- Est-ce que je parle avec un robot?


### custom ###

##intent:homepage
- Pouvez vous m'aider ?
- Avez-vous des conseils à me donner pour mon problème ?
- A quoi servez-vous ?
- Quels sont les solutions que vous avez pour moi ?


##intent:domicile_biens_argent
- usage du domicile familial
- partage des biens et des dettes
- Que peut-on emporter lorsqu’on quitte le domicile familial ?
- Récupérer ses meubles et effets personnels laissés dans le domicile
- Qui peut rester dans le domicile familial ?


##intent:enfants
- décision sur la santé et l'éducation des enfants
- Pour la garde de l'enfant comment choisir son calendrier parental
- À quoi sert la pension alimentaire pour enfant ?
- Qui peut demander la pension alimentaire pour enfant et comment s’y prendre ?
- Demander une pension alimentaire rétroactive pour enfant
- Comment Revenu Québec assure le versement de la pension alimentaire pour enfant ?
- Information pour le parent qui reçoit la pension alimentaire pour enfant
- Information pour le parent qui paye la pension alimentaire pour enfant
- Recevoir une pension alimentaire pour enfant quand son ex vit à l’extérieur du Québec

##intent:divorce
- Quelles sont les procédures pour divorcer?
- Quelles sont les étapes pour divorcer?
- Comment se construire après une séparation?
- Comment communiquer avec son ex mari ?
- Comment organiser une séparation avec son mari?
- conseils de parents en fin de mariage
- Étiquette de courriel pour les parents qui se séparent ou divorcent
- Élaboration d'un plan parental lors d'une séparation

##intent: tribunal
- Comment fontionne la cour de justice au [Québec](location)?
- Quelles sont les étapes pour entamer une procédure judiciaire?
- Comment être représenté par un avocat?
- Comment on agir seule sans avocat?
- Quelles sont les procédures judiciaires pour conjoint de fait?
- questions-réponses sur la langue dans le milieu juridique
- Quelles sont les clés pour bien choisir son avocat?
- Comment l’avocat facture-t-il ses services ?



